點睇車路士用左兩億都要係曼聯下面

對強隊全部打和仲要入唔到波（愛利曼熱）
睇返近兩場 戰術原來玩燒味 唔係歧視燒味
係車嘅人腳邊洗打呢種波呀林伯

2億唔買12碼 林伯真心膠

父又賴球證

兩億俾daddy使 尾燈都見唔到啦

如果有14球12碼
上年我車會同曼同分？

又用反曼鏡

好過你賴九巴app

如果上年車多7球12碼都要同曼同分既話
林伯罪該萬死啦

椰子走得太前

進攻足球(唔進攻）

垃圾車

廢到笑爆嘴

拉

林伯係英人，唔用燒味用乜戰術？

樓主明明講緊而家，你講上年托咩

踼歐霸d球隊特別鍾意打飛機

講事實姐

因為唔夠黑

呢句中肯

肉酸到

吸取唔到上年教訓
咁都唔學曼買12碼咪林伯抵死

講緊曼聯？
14球個個係曼
車得7球 慘

叫撚仔落場踢啦 咪撚教波

唔識教進攻
防守叫球員自動波

搵Kante派牌
搵Kovacic射門

將球員缺點放大 優點收細

Lampard out!
懷念沵